阿根廷的最後五分鐘

突然生猛了
而我累了

下半場一直molamola的感覺
鏡頭周不時轉向美斯

美斯抬頭望天 摷頭
無力但想繼續
有一刻很抵美斯覺得可惜
下屆的你 還能踢嗎

我不是美斯的fans

Messi two tackles for last 5 min

足球同感情遊戲一樣
唔係你贏就係我輸
邊個笑到最後邊個就贏

最後尼日利亞的球員都哭了
阿根廷的球員亦激動得哭了